做人要腳踏實地 唔好貪快走捷徑

22歲人爭女朋友同屋企人差唔多二十萬
人生真係失敗 累人累物
不停講大話 越講越多 到最後令到身邊既人難受
對唔住

要條女借錢比你?
你不如死撚左去好過啦

做人正直 終須乞食

你娘親好嗎？

然係d 人話你窮係因為你唔夠進取唔敢搏
窮人思維
打工邊有發達

唔係唔好貪快 係要願賭服輸 係你自己輸既 命運又好點都好 呢條就係你既路 要「服」 東唔東山再起再賭就另一回事 下次再起家學好d數學同心理學先

屢敗屢戰 命運要你成就成 敗就敗 敗就搵退路 博下博下都七老八十 行將就木

這就是人生 這就是混沌 這就是荒謬 這就是命運

最後果句好撚中二病

賭錢?

身邊有人從來唔會腳踏實地
好撚睇佢唔起

過埋今關要腳踏實地 做返好
對自己負責任 對身邊既人負責任

各位巴打 我唔係賭錢 自己亦都唔鐘意賭仔